有無人覺得用QR Code其實好無Style

用NFC
開機wallet
指紋摸一摸
放近部機
就完

成件事型到爆

QR Code 方式
攞部機開鏡頭
對準QR Code
Set 入幾錢
入PIN

點忍受自己做咁柒既事呀

出嚟做過嘢先再評論喇你老味
inventory stock呢啲
有qr真係天降嘅恩物嚟
方便到仆撚柒街
你講嗰啲低能弱智嘢就收皮算喇幾多歲

基本上用得qr code
又要入PIN 無得用touchid faceid

已經好柒 用埋啲垃圾機

手機台講緊epayment
你就講warehousing

我都唔知講咩好，做倉做上腦咩

做倉既真係冇咩邏輯

有無人發覺qr code 根本就係為左比用低階機既人 可以參與mobile payment

低階機無fingerprint 無nfc (雖然而家大部分有)
所以咪要開個相機用qr code

其實係大陸好多人都係用垃圾機
所以佢梗係要整個人人都用到既方法

通常做倉都係咁

有錯就左賴右賴 人地出錯instruction

好多大陸狗黎香港買野 影qr code
部垃圾機 開鏡頭對焦都搞幾秒

不點名批評OPPO

你拎20 年前科技出黎講
咁barcode 絕左種未呀

你又係做倉架？

睇下用黎做咩啦 如果你話係搭火車緊係nfc方便

但係街邊d廣告 上網見到d優惠之類 唯有係qr code

唯有係優惠 或者部分printed ads上既qr code
有好多qr code 都係印係impractical既位
例如車身車尾

外國都有人寫文話用qr code 對於提升audience數量都幫唔上忙

補充番
而家反而用得最好既地方係food labeling/睇GM FOOD/Ingredients

其實依兩樣野無衝突 樓主個比較其實係唔成立

講緊mobile payment
唔係點會講qr code set入幾錢

唔係話幫支那style，但qr code payment真係做到0成本（對買賣假方都係）
如果nfc有朝一日唔洗每個交易都比人袋幾%，我諗9成人會即轉

乜收唔收手續費同用NFC定 QR Code 有關係？

到支那寶有翻咁上下 market share 你慌佢唔收？

我淨係話用QR code 既mobile payment好柒姐
咁係唔係柒啲先
慢吞吞 開鏡頭阻住地球轉

上網小店找數 理撚得你咩

咁你都識講啦
QR同NFC嘅應用場合同定位都唔同
冇話邊個取代邊個

係呀
高階旗艦機user NFC
低階旗艦機user 開鏡頭影qr code慢吞吞阻住地球轉

就好似柒頭mk揸二手思域響喉以為好型
但點都比唔上人地揸架maserati 一出場就完勝

同埋無講邊個取代邊個囉

你地咁樣引導言論既咩 老細淨係教你講一套說話做打手？

笑撚死

同埋唔一定關部機事
商戶方面嘅設備都係其中一個因素啦

就算你部機有nfc 但係商戶得qr都係要qr啦
話知你架係法拉利，但係條路限50都冇得俾你飛車啦